傳聞大家都話佢似雞

大家認撚住佢做人狐狸精
勾引我姊妹條仔
仲要明知人地有女都去

條狐狸精係二次元？

圖呢

圖

More

當依到自己facebook？

番fb啦

有圖但係無樣

有冇裸照

嘩..全級最壞喎

係條女鐘意二次元

乜撚都冇
PO條友FB上黎加幾句野就話係?
當呢到邊到

男歡女愛好正常
條仔唔通又無錯？
但其實你貼上黎都對人地無乜影響
邊個會記得？殺人都唔記得啦